邊個手足係觀塘後樓梯幫人含？

幾好口技喎

我

竟然唔洗 屌嬲

呢d就咁多人圍觀

好似基佬黎

觀塘手足有世清同n賓

男廁黎

Facebook 應該好快del post

好似上次基佬扑野條片咁 又係成班人圍觀

個段笑撚死 以為係屌緊女，點知係個男人彈起身，睇到全場嘩然

成堆人喺到圍觀睇戲

好想含埋一份

成堆人睇人含撚

睇到扯左

肉酸同針賓啊

麻友